deadline fighter 舉手區

三份野仲有幾日要交
做都未做過

今晚又要通頂

Quit u 啦

4 assignments in 3 days

有兩份中文今個星期日deadline
但我完全唔知點落筆
全部語文科都好難
懷疑緊自己有冇能力讀落去

quit u la

呢個問題我由sem 1 諗到依家

不過都係頂硬上，唔duck 都要duck

跪求各位巴絲幫我做份fyp嘅問卷

有份嘢幾個鐘後交，但未開始做

未做揮個手
諗緊瞓陣先做定而家做好

星期五晏晝 5 點有份 deadline
早半個月已經開始構思點做
一直諗唔到點落筆
依家做緊其他 present 野
聽日交另一科既 essay
交完再諗點搞

我都係，個2份中文essays 由星期日諗到依家都諗唔撚到點寫好撚痛苦呀！！！ 今個星期日要交啦！！

點解大學的作文冇範文例子教點寫！

聽日六點midterm
而家準備睇返lecture 啲片

後日present 做都未做 冇心機